Valorant 金銀銅牌低端玩家 關注組

低端玩家沒人權 歡迎來一起組隊玩 玩開心最重要
歡迎入DC組一齊玩 晚晚要人